用蝈旗包住身體 班狗仲敢唔敢射你同扯你

不過掛蝈旗上身仲污糟過胡椒噴霧

有瘋狗症 見人就咬

包乜都照打

唔要垃圾中共係“保護”